%\documentclass[11pt,a4paper,uplatex,dvipdfmx]{ujarticle} 		% for uplatex
\documentclass[11pt,a4j,dvipdfmx]{jarticle} 					% for platex
\input{pieces/form00_header} % pieces
\input{pieces/kakenhi7} % pieces
\input{pieces/form01_header} % pieces
\input{pieces/form02_2018_header} % pieces
\input{pieces/hook3} % pieces
%#Name: startup
\input{pieces/form01_startup_header} % pieces
\input{pieces/form04_jsps_headers} % pieces
\input{pieces/form04_startup_header} % pieces
% ===== Global definitions for the Kakenhi form ======================
%　基本情報
%
%------ 研究課題名  -------------------------------------------
\newcommand{\研究課題名}{象の卵}

%----- 研究機関名と研究代表者の氏名-----------------------
\newcommand{\研究機関名}{逢坂大学}
\newcommand{\研究代表者氏名}{湯川秀樹}
\newcommand{\me}{◎H.~Yukawa} 
%---- 研究期間の最終年度 ----------------
\newcommand{\研究期間の最終元号年度}{31}  %平成で、半角数字のみ
%========================================

% user07_header
% ===== my favorite packages ====================================
% ここに、自分の使いたいパッケージを宣言して下さい。
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage{amssymb}
%\usepackage{mb}
%\DeclareGraphicsRule{.tif}{png}{.png}{`convert #1 `dirname #1`/`basename #1 .tif`.png}
\usepackage{lineno}

% ===== my personal definitions ==================================
% ここに、自分のよく使う記号などを定義して下さい。
\newcommand{\klpionn}{K_L \to \pi^0 \nu \overline{\nu}}
\newcommand{\kppipnn}{K^+ \to \pi^+ \nu \overline{\nu}}

% ===== 欄外メモ ==================
\newcommand{\memo}[1]{\marginpar{#1}}
%\renewcommand{\memo}[1]{}	% 全てのメモを表示させないようにするには、行頭の"%"を消す


%\input{../../sample/simple/contents}	% skip
\input{pieces/hook5} % pieces

\begin{document}
\input{pieces/hook7} % pieces
%#Split: 05_rights  > comp_
%#PieceName: p05_rights
\input{pieces/p05_rights_00}
\section{人権の保護及び法令等の遵守への対応}
%　　　　＜＜最大　1ページ＞＞

% s09_rights
%begin 人権の保護及び法令等の遵守への対応 ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
	象の卵のES細胞の培養、象のクローンの生成などは行わない。
	象個体を現地から持ち出すことはないので、ワシントン条約ならびに
        生物多様性条約に抵触しない。また、組換え実験は行なわないので、
        カルタヘナ議定書にも抵触しない。

\noindent
\rule{\linewidth}{1pt}
\linenumbers
\subsection{ついでに\LaTeX の便利な機能}
\subsubsection{節}
通常通り\textbackslash subsection, \textbackslash subsubsectionなどが使えます。
番号は自動的につきます。

\subsubsection*{番号なし節}
\textbackslash subsubsection* のように* 付きを使うと、節の番号がつきません。

\subsubsection{コメント文}
%う〜ん、これ言おうか言わまいか迷てんねんけどな、
%言うのも何やし、言わへんのもどうかと思うし、どうしようかなあ．．．．
\LaTeX では当たり前ですが、
今はとりあえず消すけど使う可能性のある文章は、
消さずに行の頭に \% をつけてコメントアウトすると、後で復活できます。
\texttt{TeXShop}や\texttt{TeXWorks}では、複数行選んでまとめてコメントにしたり
コメントから外したりできます。

\subsubsection{編集用の行番号}
\texttt{lineno}というパッケージを使えば、
\textbackslash linenumbersと\textbackslash nolinenumbersの間の行に行番号が振られます。
これは編集中に他の人からコメントをもらうときに便利です。\\
\textbf{最終版のPDFを作る前に、行番号は消してください。}

\subsubsection{編集用の欄外のメモ}
\textbackslash memo{}を使うと右の例のように、欄外にメモを書けます。\\
\memo{欄外メモ\\だよ}
\textbf{最終版のPDFを作る前に、\LaTeX ソースファイルの42行目付近にあるに従って、}
\textbackslash memo \textbf{を無効化してください。}

\nolinenumbers
%end 人権の保護及び法令等の遵守への対応 ＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

\input{pieces/p05_rights_01}

%#Split: 99_tail
\input{pieces/hook9} % pieces
\end{document}

